美前防長：香港反修例示威非中國內部事務

美國前國防部長馬蒂斯表示，香港反修例示威並非中國內部事務，美國最少應該對示威者提供道德支持。

馬蒂斯在紐約出席活動時說，美國應該與捍衛人權的人站在一起，包括香港的示威者，又批評中國企圖在香港通過逃犯條例修訂草案，容許港人被引渡到內地，違反一國兩制相關規定。

對於示威者過去周末遊行到美國駐港澳總領事館，呼籲美國總統特朗普協助「解放」香港，馬蒂斯認為必須謹慎，他亦不想說要派軍隊到香港，但可以在道德上表態。

RTHK NEWS

Mad dog

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

革命後，香港有普選咁又點？

sir this way